這些事應該由大人解決 不應因此而懲罰學生

現實唔會咁理想，好多要親自來

好多大人會先諗飯碗、搵食
佢地覺得咁先係成熟,成日講政治的小朋友係幼稚